訓左無睇 宇宙最強痢狗炒我車幾多粒?

睇過
原來係2連敗 提早雙殺你地班垃圾

-1粒

?

可以繼續訓

？

使唔使咁能串屌你老母臭西

大炒0粒

靜啦柒頭皮

瞓咗無睇 最後點？